[Stephen King] Darktower電影八月上映

個trailer已經好好J

idris elba好撚型

好似幾正

Man in Black vs Black

Matthew bb

同場加映

Stephen King 信心保證

Dark Tower Trailer有Pennywise嘅 Easter egg
仲有the shinning間酒店

Where

心理醫生枱頭幅相係間酒店，Jake入左Mid-World之後喺樹林見到有啲爛左嘅汽球裝飾同Pennywise行字

咁都睇到